721 721 721 721 721 721

今日係幾號啊？ 21號啊！！
成版都無人提，fb又係咁
大家是咪已經唔記得啦？